覺唔覺 Pacific Rim 部主角機 design 得好迤?

其實咁多人鍾意依套戲嘅原因只係啲 CG 同 soundtrack 做得好. 當佢 close up 嗰時見到啲 mechanic layer 喺度郁來郁去, 聽到啲機械聲嗰時咪正囉. 當你部機械人冇晒啲電影鏡頭, CG layer, soundtrack 去襯托的話, 部機械人就會係噉嘅樣:

吸唔吸引? 加埋戰損 effect 畀你, 想唔想買翻隻係屋企擺? 超級系同現實系各有自己嘅味道, 依隻嘢迤唔關口味問題. 佢迤嘅程度同新 Power Ranger 部 "機械人" 有得比. 以為亂鳩咁加 details 就得? 一部機械人有冇放過心機落去 design 係睇得出, 最迤係佢個頭.

我只係覺得好可惜, 如果 Pacific Rim 啲機械人有放過心機落去 design 嘅話, 依套嘢唔只去到依個級數. (純Popcorn片嚟講)

Btw, 啲配角機反而仲好過部主角機, 至少有翻啲 character, 冇咁路人卒仔 feel.

ramin djawadi 出親既soundtrack 都好好j

澳洲嗰部最型

俄佬機